有冇人有玩PUBG LITE

窮撚食雞救星?

係咪獨立自己一個server?

如果撈埋PUBG PC個班一個server玩就好唔公平

成半年前既POST

宜家裝左正PUBG, 但發現裏面好多大陸人